岩岩放左飛機，你問我答

射左

啱啱打左飛機，你問我答

比人放飛機

亮哥亮劍